\documentclass{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\geometry{a4paper, total={170mm,257mm}, left=20mm, top=20mm}

\date{}
\graphicspath{{../dijagrami/}}
\begin{document}


%% ubacivanje slike se postize narednom linijom
%% \includegraphics{OpstaHijerarhija.png}


\begin{itemize}[label={}]

\section{Popuna magacina bataljona na hitan zahtev}
\item U slučaju da su određena materijalno-tehnička sredstva spala ispod minimalne dozvoljene količine sistem izdaje upozorenje S4.
S4 u tom slučaju sastavlja hitan zahtev sa potrebnim sredstvima koje upućuje B4.
\item \textbf{U\v cesnici:} S4 
\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. S4 je prijavljen na sistem.

\item \textbf{Postuslovi:} S4 je uspešno poslao hitan zahtev za popunu magacina.

\item \textbf{Osnovni tok:}
\begin{enumerate}
\item S4 bira opciju "Stanje magacina bataljona".
\item Sistem prikazuje stanje magacina u vidu tabele sa materijalno-tehničkim sredstvima, njihovom šifrom, opisom i količinom. Sistem izdaje upozorenje za sredstva
koja su spala ispod dozvoljene minimalne količine.
\item S4 bira opciju "Napravi zahtev".
\item Sistem generiše novi dokument u kome je već ponuđen spisak sredstava.
\item S4 pregleda spisak i po potrebi ga ažurira.
\item S4 navodi obrazloženje za popunu magacina i navodi da zahtev šalje B4.
\item Nakon što završi sa popunjavanjem zahteva bira opciju "Pošalji zahtev".
\item Sistem je uspešno poslao zahtev.
\end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

\item \textit{Pad sistema:} Ukoliko u bilo kom slučaju dođe do pada sistema u glavnom toku. S4 pokreće sistem i prijavljuje se na njega.
  \begin{enumerate}[label=\alph*.]
  \item S4 proverava da li je zahtev koji se šalje B4 sačuvan.
  \item Ukoliko jeste prelazi se na korak 7 glavnog toka.
  \item Inače prelazi se na korak 3 glavnog toka.
  \end{enumerate}

\item \textit{Sistem nije uspeo da pošalje zahtev:}
  \begin{enumerate}[label=7\alph*.]
  \item S4 ponavlja korak 7 glavnog toka.
  \item Ukoliko je zahtev poslat slučaj upotrebe je uspešno završen.
  \item Inače slučaj upotrebe se nasilno završava.
  \end{enumerate}
  
\section{B4 odobrava zahtev za hitnu popunu magacina bataljona}

\item U određenim slučajevima B4 može da primi zahtev za hitnu popunu magacina bataljona od strane S4. Na osnovu zahteva B4 može da 
odobri zahtev ili da ga odbije.
\item \textbf{Učesnici:} B4 i S4
\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. B4 i S4 su prijavljeni na sistem.
\item \textbf{Postuslovi:} B4 je odobrio ili odbio zahtev za popunu magacina bataljona.

\item \textbf{Osnovni tok:}
\begin{enumerate}

\item B4 bira opciju "Obaveštenja".
\item Sistem prikazuje spisak svih pristiglih obaveštenja.
\item B4 prima obaveštenje o hitnom zahtevu za popunu magacina bataljona od strane S4.
\item B4 bira opciju "Otvori zahtev".
\item B4 razmatra zahtev za hitnu popunu.
\item B4 bira opciju "Stanje magacina".
\item Sistem nudi spisak magacina u koje B4 ima uvid.
\item B4 iz ponuđenog spiska bira "Stanje magacina brigade".
\item Sistem prikazuje stanje magacina brigade u vidu tabele sa materijalno-tehničkim sredstvima, njihovom šifrom, opisom i količinom.
\item Ukoloko u magacinu brigade postoji dovoljno sredstava koje mogu da se premeste u magacin bataljona prelazi se na korak 12 glavnog toka.
\item Inače B4 odbija zahtev za hitnu popunu uz obrazloženje.
	\begin{enumerate}[label=11.\arabic*.]  
		\item B4 bira opciju "Odgovori".
		\item Sistem generise novo obaveštenje koje se šalje S4, a koje B4 treba da popuni. 
		\item B4 navodi obrazloženje za odbijanje zahteva.
		\item B4 bira opciju "Pošalji obaveštenje".
		\item Sistem je uspešno poslao obaveštenje.
		\item Slučaj upotrebe se završava.
	\end{enumerate}
\item B4 bira opciju "Odobri zahtev".
\item Sistem generiše novi dokument sa spiskom potrebnih sredstava preuzetog iz hitnog zahteva.
\item Prelazi se na slučaj upotrebe ...
	
\end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

  	\begin{enumerate}[label=11.4]
  	\item Sistem nije uspeo da pošalje obaveštenje:
  		\begin{enumerate}
 	 		\item S4 ponavlja korak 11.4 glavnog toka.
  			\item Ukoliko je zahtev poslat slučaj upotrebe je uspešno završen.
  			\item Inače slučaj upotrebe se nasilno završava.
 		\end{enumerate}	
 	\end{enumerate}
  
    \begin{enumerate}[label=13\alph*.]
	\item Treba ažurirati spisak sredstava pre prosledjivanja zahteva
		\begin{enumerate}
			\item B4 ažurira spisak sredstava.
			\item Prelazi se na slučaj upotrebe ...
		\end{enumerate}	
	\end{enumerate}  
  
\end{itemize}
\end{document}
